冇朋友冇街出嘅你入黎吹下水 4

黎到第四個post
多謝大家支持 新人都歡迎

遲到了遲到了

正常唔會煲好大煲掛？你屋企好多人飲？

肉餅既故事呀
快d 講點解唔好叫肉餅啦

係囉
我都幾鍾意食肉餅哥

屋企用生鐵鑊 煲湯個煲小腿咁高
煲湯係臂力既考驗

唔識煲湯
點算

2 百下都輕鬆
個煲湯唔會係問題啦

而家有燜燒鍋 好方便
洗乾淨材料 削皮扔落去就夠
煎魚 除外

點解？[/quote]

貨源問題.
你估你自己屋企"duk" (唔識打) 肉餅咩..
好多根本就係來貨已經係"鉸"(又唔識打.當住係先啦).好晒一patpat的免治肉.
本身係用咩肉鉸出嚟已經唔知..
仲要有時臭晒都係照交貨...

(公司樓下以前係一間都幾大的凍肉批發公司, 好多茶記的肉都係果間野經手的, ..有時見到佢地一袋袋呢d 肉.就咁放係道曬住就等出貨..真係想嘔的..)

你果個.茶記的廚房黎 !?

咁你咪好大隻？

佢係好大隻

家中兩老喜歡明火 夠鑊氣
成屋油煙
仲用緊豬油洗生鐵鑊 痴線

繼續吹

想問出街食咩最安全

貨源問題.
你估你自己屋企"duk" (唔識打) 肉餅咩..
好多根本就係來貨已經係"鉸"(又唔識打.當住係先啦).好晒一patpat的免治肉.
本身係用咩肉鉸出嚟已經唔知..
仲要有時臭晒都係照交貨...

(公司樓下以前係一間都幾大的凍肉批發公司, 好多茶記的肉都係果間野經手的, ..有時見到佢地一袋袋呢d 肉.就咁放係道曬住就等出貨..真係想嘔的..)[/quote]
咁又好似唔係咁好食

雖然我都少食

大隻仔

貨源問題.
你估你自己屋企"duk" (唔識打) 肉餅咩..
好多根本就係來貨已經係"鉸"(又唔識打.當住係先啦).好晒一patpat的免治肉.
本身係用咩肉鉸出嚟已經唔知..
仲要有時臭晒都係照交貨...

(公司樓下以前係一間都幾大的凍肉批發公司, 好多茶記的肉都係果間野經手的, ..有時見到佢地一袋袋呢d 肉.就咁放係道曬住就等出貨..真係想嘔的..)[/quote]
但我真係幾鍾意食

邊到有得買豬油？

點解無人加番個 quote 係前面

其實通常雪藏肉都係 pack 我好好的.
只係肉餅的肉多數都係唔多新鮮的

唔好靜咗好唔好

唔好笑呀屌你老母

你以為自己好撚有幽默感呀？

你

我 爆發緊小宇宙

趕住出貨比 DHL

女人心 海底針 唉

梳羅

講下野都要被人屌 公平咩

我出返去先

內容問題

潛個水搞到左咁多野出黎
各位真係好對唔住

點解呀

影響力真係大

我問題姐

你個改又係劣左少少

鬼估到佢咁有反應咩
我錯

I need sleep so badly

就快放工 放咗有得瞓

方丈 _ _ _ _ _

不嬲

收工

OT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Sad

sam

巴打又啱啱放工？

搭車好逼人

上水啦yeah
游完水

ot 真係慘

小心痴漢

頂你游完水講風涼話

我冇工開 邊個慘啲

梳梳梳
大家有大量 thx

會唔會佢就係個痴漢

我唔怕

冇撚用

去食飯吧

訓了
聽日正常嘅美沙會返黎

晚安

每日番工放工食同訓
好想死

出完街食飯

有冇試下做啲新活動 改變下

我都係，好悶

我都係街食，你食左乜

食左中菜
好飽

我打邊爐仲飽

咩中菜
係咪即係大快活

出街打邊爐其實抵唔抵

打邊爐
好想食海底撈呀

酒店中菜廳
南瓜盅 生菜包 仲有碟唔知乜

睇你大唔大食
我就覺得唔抵

扮咩細食
你輕鬆食到佢破產都得啦

去游水 同啲同學幾多水吹
不過冇留contact
唔會再見了 有啲傷心

發左達

唔食得海鮮 同 牛
對我黎講唔抵食

吹水易容 留contact 好難
好似過客咁

係呀 仲要佢地係內地學生
真係絕對唔會再見

唔是禾比錢哦
我廢青冇收入

好靜

我搞dead 左個po

美沙 木星 唔之兄又唔上水

下 一堂架咋？

巴打今日有乜搞作

上哂成個summer course

兩位有咩搞

跑步
跑左兩轉 之後食飯
寫下 program
被木星屌

低掛，如果你大食既話

去食囉

今日真係成日無出過街
一諗起成個暑假無嘢做就驚

唔做暑期工

唔想限住自己做乜做乜，
btw宜家有返工

番咩工

飲食狗

program 自學咁勁？
木星屌你 笑死禾

興趣姐

咩類型餐廳？

都叫你上網做人虛偽啲架啦
搞到個post個氣場負左兩日

有工開無錢洗
無工開無錢洗

邊個慘啲

讀engine 既我 覺得好慚愧
精算師都學埋program 我仲on 居居唔識寫app
但畢左業

唔係好負姐

兩個都好慘
歡迎番黎吹水
ot 完？

學到野

今日狗場加網球 最忙今日 我今日同我啲同學講 冇fd陪我打波 佢即刻邀我之後一齊打 希望keep到

我好似冇咩價值
算啦唔想諗

點解咁講自己

有既你未揾到姐

豐盛人生都叫春

飲食係咪做廚房？

陪你打網球 定籃球
主動咁r 佢地打球 一定得

冇得豐啦 自己一個

望就咁望

無天理 一叫就有人陪

定waiter waitress

冇人需要我咁

點解你知

打網球 你游水游成點啊咁？上完堂

學到野

好柒咁游到蛙同自由式
而家條腰痛痛地 好彩我唔係男人 冇腰力

我地需要你

點會呢 你屋企人呢

成日覺得網球係有錢人玩意

謝謝你

冇 我冇咩用

一次過游唔游到50米

男人多數做廚房 以前做過

去試下做義工
有好多人等緊你幫忙架

Golf先係

都好

我淨係識蛙式

我好垃圾 唔敢游過中間水深2.35m
岸邊來回咋
想學打網球 好型咁

有既 起碼你識打字

好細個打機學

已經叻過好多人 用手寫

識晒四式
但香港泳池游自由式都難

你係初學？

咁已經好叻 我要對住部電話講先出到字

唔知點解聽落去好似你串緊佢

係呀 由零水性到可以游到泳池短果邊

好羨慕你地細個就學識左

去少d人既泳池？

我冇咁意思
我衰

冇嘢嘅

聽過再難聽啲

屋企附近既都多人

邊個泳池咁多人

識打字 搵工易啲嘛
文職類識打字係priority
我冇惡意

咁你一開始用浮板到你唔洗用黎游都係一個課程內搞點？

細個鳩游 大個手法唔正宗

一直好奇
識游水唔係個個都識架咩
游得好唔好另計

唔係個個識

其實點解會唔夠氣游五十米
利申：我

巴打聽落有d 幾唔如意既經歷喎

係呀 不過大人就直頭唔用浮板學
學左8堂 學左蛙同自由式
不過都有人學唔識

手法唔正宗 游到已經夠

Same here
Exact7ly
I totally agger with u

以前會唔開心
而家冇感覺

心肺差，唔識換氣

你地夾埋恥笑我呢啲新手

學左半個鐘

同埋個節奏好易亂

yes, 終於 自己時間了

有冇得後天努力

可以的

但你對游水有興趣？

有得笑咪好囉

唔算，但唔識連自救都救唔到

換氣係技巧，熟能生巧
當你開始游得多
心肺就慢慢開始變好

我想知你諗乜
但你唔想俾我知

好撚遙遠

我換氣都好差

我就係好似你咁 所以我辭左職 改變
唔係講笑 真係會死

咁去游多d 熟能生巧

點解唔直接問

問過
佢唔多想講
無謂逼問

佢唔講可能有佢原因

佢係你女朋友？

朋友

多d關心佢囉 佢會感受到既

你的朋友就是你 ?

不

之前見到個老人家好搞笑
突然衝埋嚟唱

「偉大嘅同志 搞搞新意思 」

你有無唱埋一份

冇 嚇左跳

可能係醉酒佬

未訓

巴打幾老
呢首歌真係都有番一定年紀

back

未

新人報到♥

各位早晨

巴打咁早嘅？

早睡早起身體好

被迫早起

絲打又要返工？
扮工一齊吹水

扮工

早晨

カナ？

55

5llm

其實我都諗緊係咪

Ching ho ball

モーニング ~

おはよう

星期六又要返強國

東莞？

早安 好想食雪糕

成個星期都係到扮工 好鬼悶

番工放工食抖訓 再番工
日復一日

早晨咁多位 唔逐個講了

早
晨呀

一齊食吖

廣州 話黎緊去留學走之前見一見個邊啲親人

100% match
星期六日有乜好做

番工放工跑步打機訓 再番工
日復一日

跑步打機 好chur呀

做哂所有野都係1點姐

巴打一日訓六粒鐘

不過日日跑步真係
少啲恆心都唔得

4-6個鐘 有時太夜訓

我應該會死

佢星期六返強國玩樂

去買 ! Don't be Lazy !

真係有人叫我夜晚過去massage

西真係一個舒服嘅地方

office狗表示葡萄

日曬雨淋喎

你真係

梳呀大佬

睇原依條link先發覺自己一星期做唔夠運動
睇黎都係長跑一個鐘好過快跑半個鐘

我真係寧願日曬雨淋

不嬲都係做得耐好過做得劇烈

揼曲咪幾好

而家曲都冇得我揼呀屌 鳩坐就有

今日天氣好
去西好舒服

屌我真係好垃圾
話咗唔撚上post又上
我真係唔撚抵可憐

忽然想食老麥朱古力新地

知唔知點解新地叫新地唔係叫雪糕

好難堅持跑

知左好耐

唔知哦 有原因架？

因為小明跑得快過火車

屌
我咁慘仲笑我

唉
連登無愛

垃圾+1

係啊 你拉撚圾
你宜家先知？

絲打好惡

連登有小學雞 滿意唔滿意 高興唔高興？

做帶氧會操唔到肌

唔開心
聽火炭麗琪先

不了

杜絕錯字你我有責

想爆肌去做尖啦

聽下903 先

大隻仔好型 肯亞選手彈開

拉筋 跑步 無氧 再拉筋
搞搞下都兩個鐘
沖完涼夜晚都11 點 真係冇心機去做

小小肌 就夠

點解一杯新地咁便
我聽過既說法係
因為佢既成份唔係純雪糕 (好似話雪糕要包含n% 既牛奶)
所以如果佢叫自己做雪糕 就會違反商品說明條例

至於真正成份係咩

我理解係雪糕上面加醬同配料先叫新地
申利9up

豬油
要好食就唔好諗咁多

中文2幫唔到你sorly

好想瘋狂奶肌肉

肥仔波有口感啲

2 都入到U

中文2點入大學 講大話都認真啲講

有無ching幫到我

我理科樣樣五猩猩求左好耐dean先比我入炸

phy chem bio M2

直線曬命

我都未出聲啦

火炭
ah
麗琪
ya

勿起底

絲打中文又二?

我來
自
火星
丫

唔該珊窗
D草我地燒曬

唔爭氣笑咗

中文又二係咪日文名？

你又唱埋一份

點會識你姐 咪傻
睇黎巴打都係專業理科毒L

火炭麗琪個一次聽得晒

你2個夾埋嚇我

蝦

なかぶみ またじ

點讀

條女唱得好過條仔囉好無

想改名做火炭麗琪

麗琪BB幾時出新歌

好撚頂忍

忽得妹

痴l左線

啱啱手賤開左黎聽
做乜鳩

癮

早晨啊

諗起中學比人笑吸毒樣

好似啪左藥咁

火炭 ah 麗琪 ah

巴打讀男校

忙唔忙今日

Ching 低汁
唔識欣賞

早安唔之兄

木星真係好重口味

吾忙

火炭 ah 麗琪 ah

番工壓力好大咩 short L 左

sorry污染左你對眼

出曬名架喎我

吾你老母

發現傻人案處理

搵緊有咩新歌好聽
木星不必推介

真係好撚不安
木星連中學嘅我都起埋出黎

早晨山區既朋友

我又要睇

唔之兄今日又咁晏

好撚柒 不了

認真psot
廣東歌得唔得？
有一埋貨

你份工咁好

下...

有咩推介
搵緊中文同英文歌

係啦係啦知你犀利啦

頭先有嘢忙

你無返工都慣左早起？

有咩廣東歌好聽？

係呀放大假都慣7-8點醒
發覺定時訓同醒 個人精神啲

有人搵完我啲柒頭樣笑過
我都叫對呢個世界有啲貢獻

佩服，我放假通常訓到11點

咁有無食早餐

你係瘦得濟姐
食肥啲就唔似

我地交換身體啦好嗎

係咪short撚左

番工咁辛苦 星期六日訓多啲好合理
反我晏起身 夜晚會唔著 頭又會痛
好羨慕啲人訓幾多都得
食飽飽啦 你呢

英文: fifty shades darker/ fifty shades of grey/ Begin Again 自己最buy Michael Buble
中文: Robynn & Kendy/ Mag Lam/ Gin Lee 自己最buy 謝安琪
如果你想聽情歌就Kary Ng啦

我前老闆話我肥到成個唐老鴨咁

君の名は

停啦好嘛

咩係屁孩

算啦
我真係會潛
對唔住

gin lee 同aga
謝安琪冇哂新歌，都仲聽緊kary ng 同shiga

講我都算啦 你班人唔好咁過份啦

咁你應該唔係好訓得

食左啦，今日無咩胃口，琴晚食得太飽

冇人搞佢

打邊爐 有冇飲下涼茶

其實佢咩事 琴日冇啦啦屌人老母 做乜鳩

係囉

琴晚飲左鬼佬涼茶，算唔算

最近平時好少飲涼茶，你多唔多飲？

熱到仆街

琴日係我問題既

還好咋喎清

而家係屯門曬緊日光浴

飲多啲水呀師兄

開冷氣

其實鬼佬涼茶work 唔work

飲清熱酷多 覺得幾有用

話人垃撚圾屁孩都叫冇

係街

佢唔係因為呢樣野潛

而加太陽應該唔係好猛炸喎

啲車既廢氣都幾係野

但無遮掩好辛苦

睇唔到你個問題係邊要俾人屌

屁孩 咋喎
真係咩料

都OK架，你都得閒飲返罐

其實點解會覺得打邊爐會熱氣？食炸嘢同埋燒既嘢先會熱氣吧？

唉算啦
入黎都係求吹水姐
唔鐘意咪講過第二樣囉
最緊要開心吹水

你有無著淺色衫？

係囉
唔鐘意就當睇唔到
唔洗太認真

真

之前聽今講清熱酷化學野無中藥成分

深色
好彩著短褲

鬼佬涼茶好易肥

其實我無聊得濟搵野講下啫
我笑著黎覆既 上網做人最緊要虛偽

深色好熱，不會是黑色吧？

好苦啤酒，可能我未到果個年齡理解
傳說打邊爐熱氣係因為係咁食明火同蒸氣
不過電磁爐應該唔熱氣

巴打今日又去做義工

你要知道呢個世界有我呢種平時已經夠虛偽嘅毒撚

係 但又唔知點解幾work
試過兩個星期喉嚨痛 飲左兩日清熱酷竟然好番
可能咁啱自咁橋

今日又去邊做

傳說好似話飲返啖邊爐湯會清熱氣

年輕真係好，唔飲都好 健康

飲完仲熱氣就差唔多

勁有伏味
酒剩係飲粉紅色樽日本果隻梅酒 夠甜

傳說真係唔可以當真

如果食麻辣火鍋點飲得落

冇啊 入元朗車費太貴 唔可以成日入去
今日想游水同埋彈keyboard 但我開始冇咩興趣玩琴了 因為屋企冇琴練唔到 變左個個禮拜都係逼自己對住個Miss學（俾哂錢）重有六堂 但我唔想返了

飲一啖，你下次咪試下

梅酒OK，不過咁易入口好易飲醉，要小心

信我啦 虛偽既人唔會係毒撚黎 你以為自己虛偽啫
其實我有時入黎post覺得俾你撚緊咁

梅酒都唔掂
冰酒先係皇道 甜過糖水

其實我地都係俾佢撚緊

人地有女有朋友 呢度其實係佢主場

飲冰酒不如食糖水啦

唉...

冰酒真係未飲過

不過個人本身甜真係唔想飲太甜既嘢，所以啤酒中和下都好

紅酒果啲 我真係唔識欣賞

點解個個都咁健康
等我收工又去跑下先

我無跑~
養肥自己

今日無撚得 hea !!!!!!!!!!!!!

其實好唔健康
坐得多成日腰骨痛 (係酸軟個隻)
所以先局住日日跑

火星真係番番去火星

咁熱最好夜晚跑

你本身好瘦？

勁喔，日日跑

每次跑幾耐？

~肥叔~

做sit up 尾龍骨會痛
有啲驚出左事

肥叔叔仲要再養肥？

一小時基本啦

不得了
點樣可以咁堅持

要有減肥決心
米7 68kg

冰草莓甜酒

認同 久坐好辛苦

其實45min夠曬
1hr會傷

你做錯姿勢用錯力 ja!?

估唔到哦 小肥喎

呢個天氣我最多45分鐘，太熱了

冬天1小時都OK既

自暴自棄

咁就差唔多坐左一個上晝

條骨頂到地板 用yoga 墊都痛

唔會一開始就跑到一個鐘掛...
初初點都有新手時間 慢慢練番黎既 我估

肥唔肥唔係睇重量

係睇脂肪比例？如果你肌肉多都會重

打吓機啦~

冇錯
有時撞正夏天無風焗到仆街
唔夠40分鐘就收皮
利申瘦底

上床做 (之後未就訓著左)

oppa返咩？

冬天啲風撲埋黎好辛苦

有乜機打

IT doge

拎圍巾遮住個口同頸

咁先正喎!

好 champ

高達
足小

太勁會透唔到氣

虧 啲鼻水係咁標

著到成個忍者咁去跑 ?

有人頂到，真係練出黎

我簡單d，跑到下就算，唔想太辛苦

HE是男人 SHE是女人 IT不是人

正路唔會, 除非你傷風鼻塞

吹正會架

見過 成個癲婆咁 唔見得人

呢d其實唔過分
傷到氣管就唔好啦

BABY 都係用 IT
美沙BB ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

(屌我想嘔 ）

唔好勉強自己

做IT好慘？

正呀~ 食正風
加強訓練效果 !

一日對住電腦做野其實好辛苦 精神上

又唔係叫你著到火影咁.
我見過好多大媽都包住頭咁跑咖 !

但佢件半心好過份囉

搵幅大媽嘅對比下

你比做一晚空運倉.你以後唔會講呢句說話.

對唔住大佬

佢對 眼 好大喎

都係，但我覺得體力勞動既工作辛苦D

車頭大燈

游水真係好大工程 野都唔想執
改去木乃伊展算

有奶便是娘

泳褲毛巾泳鏡

近嘅咪返屋企先沖涼
電話銀包鎖匙毛巾搞掂

除衫 沖身 換衫

唔近 要搭車

男人都好啲
女人長頭髮更想死

吹頭麻煩到

啲頭髮又梳唔到 打哂kick

濕濕地 好 Sexy 喎

剪短髮有無幫助

男人都要吹
觀塘泳池個渣風筒 好似忽忽地 拉佢落黎又唔識著 又壞唔得哂 唔知做乜

fap fap fap

最弊男人鐘意女人長頭髮多啲

游水真係減到咩 游好慢

觀塘泳池好游？

我無吹既習慣

唔一定

短髮眼鏡夠淫賤

咁你自己本身呢？鍾意自己長髮定短髮

前面劈蔭 濕左好柒 又熱
係屋企濕濕地頭髮 露後頸 就sexy
去完泳池似癲婆

游水減唔到 因為泳游水溫較凍
身體會自然儲多啲脂肪俾自己 所以游水唔跑步既 冇得減

估唔到

睇太多av了師兄

室內好游
室外不了

呢個唔算好短

我游練習池 主池好多人 應該不好游

長頭髮好啲 多變化
放假出街會自己電頭髮
間中直 間中曲

有機會去游下先

練習池姐係幾深

無興趣

好似1.5M

應該係0.7m-1.3m?

我未去過，搭車見到露天有2個池

咁佢總共有幾多個池？

學生嘅話記得帶學生證，觀塘啲阿姐捉得好緊

出面三個，入面兩個

你都幾多變化

等我又去游下
0.7-1.5 m 啱哂新手游

學生平好多？

我唔係學生好耐

咁淺好易掂底

半價

九蚊

都係樣的問題.

放飯

係囉
不過本身都柒 再剪短頭髮只會更柒
都係長頭髮最保險

師兄食乜

望到 卻觸不到

唔掂底 我淆呀

隻腳一伸 嘢有野嘅
申利我游個度好似1.5-2.1

你熟水性所以唔怕
啲水到我下巴已經想走
利申米七

點解可以咁高

I know that feel bro
Exact7ly
I totally agger with you

遺傳
我細佬未夠18歲 高我半個頭

未游過兩米深既地方

你媽媽本身高？

山區巴打又有細佬

識踩水其實唔使咁驚嘅

媽媽矮 爸爸高
通常同一個gene 男女身高差大概10cm 左右
好似係

我想要個錫我既呀哥

細佬有個唔錫我嘅呀哥

好難
通常阿哥比較木獨 細妹比較mk 兩個會相處唔到 唔知點建兄妹關係係咁 大左就唔同既

男人老狗錫你 你仲驚
hehe

唔係通常會錫到燶
我見啲同學呀哥 好似半個男朋友咁 好sweet

咁你有冇錫你細佬呀

氹掂細妹先可以溝細妹啲同學/朋友

冇
但我會比意見佢襯衫

原來有部署

我都好鍾意幫人襯衫
我朋友我媽 都會問下我意見

等等先 18咪DSE

所以你細佬好慘咖
除非佢想溝姐姐, 而又有姐姐唔介意啦

我同呀哥圈子基本上零重疊

正常既 年齡差得大？

下年 未咁快

兩年

差好少姐 我同細佬差7年

食個飯番黎快到追唔到

番黎啦

講到fashion真係 襯衫gel頭乜都唔識

個個都有兄弟姊妹
利申毒子

我都下年 細你少少

獨子有獨子好呀

有阿妹好撚煩架

呢幾日冇游到 sad
自己游算

同人游開

要比錢學習 同試

冇呀 由細到大都唔注重外表哩哩啡啡咁
已經返唔到轉頭

好撚悶 又冇乜朋友 搵個人打機都難到死

呢到應該唔少巴打有打機

試下講下你平時點著/ 你想點著
夏天男仔玩襯色架咋 除非你講求detail啦

個個都咁細個

注意下會好啲
啲女仔好注意男仔著咩 影響印象

係
96都已經覺自己好撚老

我做緊野啦 唔係學生

我唔打lol 偏小小

96 小弟弟

之前入d感情問題post
個個都拍幾次拖又看破紅塵咁
問幾大點知成埋98-00

小學雞成班叫春
未番工都唔做年紀有番咁上下

原來已經去到00
哈哈哈哈哈哈哈

食魚頭 你呢

都係好細

好似早兩日食左蒸魚 今日又魚頭

底已淆。我應該就死

唔大唔細咁上下

屍班都出緊

真心 依家連登主流果埋己經係98打後

係

又食魚

食過幾好味咪再食

聽日食魚子啦
放過啲魚媽媽啦

好有青春氣息

90 80 後去哂邊 其實

仆街 冇啦啦又諗點解中學唔追女 屌

廢青去番part time

無辦法，天敵黎，唔食唔得

唔好侮辱廢青呢兩個字好嗎？

中學拍拖通常都冇結果

番三四個鐘咋師兄

屌哂你地 我男校啊
之前同個岩岩考完dse既拍拖算唔算溝到學生妹

00 .....好好好好好細個

GundamOO 都十週年了

結果應該唔會差得過我之前既實況

冇睇 梳

邊有貓唔食魚咖 !?

因為你讀男校

如果未上過床.唔算!

捉佢返入去貓場

男校專心讀書 幾好啊

利申唔係

邊個話 一堆垃圾唔讀書 有堆仲玩hehe

算係啦
認真過 就係拍拖

男校唔係鍾意去女校溝女？

名校個班聽得多

名校溝番名校 廢校溝番廢校
有年去christmas ball d女一走就走哂去煲煙

即刻冇哂學生妹純潔既感覺

啲人去哂食飯 好靜呢到

唔係12點就放飯架咩

塞緊車

男校咪好多hehe

大家都可能忙緊

亦好多狗公

我果間依家出左好多mk

MK仔定MK妹 ?

男校點出mk妹

偽娘

番緊pt
想quit 左佢

咩 pt 黎 ?!

七旋斬

靚女
其實做日本妹都幾好 扮靚多元化
買衫 化妝 又平

毒撚最憎打電話比人
今日份pt 要打電話做問卷調查
已quit

萬零禮品部 定 XX BEAUTY ?

去跑步減減肥先

真係健康.. 搞到我好自悲

今日大家都好安靜

其實你都有腳既 你咪落去跑囉

閒日 算係咁啦

回歸

你做嘢忙唔忙

我裸辭撚黎喎

恭喜發財

咁慢慢再搵

返緊工
一陣仲要去對貨同分貨
明天出唔到貨.我死梗.

辛苦哂 加油

木星真係潛左水

我以前都係唔郁既肥仔
而家先郁多左

快馬加鞭做哂佢

美沙都唔見埋

一直都係肥仔

坐得多遲早肥過部電單車

想問好耐 點解會係電單車 ？

最少都貨車啦

木乃衣展好唔好睇
正既我遲下都去走一轉 睇下野先

出自衛蘭

唉屌 唔好提 今日休館
恥笑我吧

咁最後你點

師兄咁有文化氣息
細過睇過一次木乃依 唔識欣賞

恥笑

戇鳩鳩 生勾勾 返屋企

游車河

難得出去咪放低幾十蚊行轉文化博物館囉
印象中幾多野睇

但係細個睇左咁多年 真係識背咁滯
佢又成日都唔更新

細個係因為你屋企有錢 帶你去大英/埃及旅行
唔關欣賞唔欣賞事

諗多左師兄
我係香港文化博物館睇
好似中學 唔係好記得

咁大個人都未試過著到勁formal 去聽古典樂

有諗過 但冇做到 個陣想走
有啲後悔

係咩 原來已經黎過架啦

又俾你估中

其實巴打係咪學富五車既才子黎
好地地邊有人會去揾展館睇

下？我相信好多港女去個度呃like

垃圾

原來你係去睇囡

唔係好鍾意呢種社交風氣

順個靚便
真野唔好攞黎講

去歐洲啦呢啲

又準備收工

好貴 而且冇伴去

捱多一日又放假

我想講套衫貴過機票

自己去啦 唔好下下要人陪啦 乖

睇黎肥絲仲未明白
黎緊既人生都係要一個人活下去

利申: 我明白了

恭喜哂

準時放工咁正

我決定搵多啲錢 請個ptbf 陪我去

之後又返工

多謝你

咁煩不如一個人去啦
單機係外國好常見
隨時仲可能有意外收獲呢

真野唔好講出黎啦

嘩～你把口咁既 積下口德啦

利申 兩個人 咩黎 食得架？

週而復始咁就一世了
真係念起都想死

Once you go black
不喜歡鬼佬，免了
要草錢買姑婆屋

啲精算師只想串我呢啲小毒毒冇人要
自己就大把女仆埋身

係hostel會識到台灣佬泡菜佬日本佬支那佬印印佬同埋染上香港腳
所以唔一定係鬼佬

扮咩積口德
講起兩個人
我就算同好frd 既frd 一齊食飯
都覺得周身唔聚財 我又無乜野好 share 俾佢聽

所以話注定一個人活下去
肥絲我講笑架咋 不必認真 祝你揾到bf 唔洗靠 ptbf

我都旅行識到啲亞洲男仔
但冇咩話題 好難keep

好有經驗喎巴打
hostel 邊度book 安唔安全架

冇有錯
Exact7ly
I know that feel bro

你做咩事忽然咁認真
笑屎禾 我先唔會嬲

airbnb okay 既

渣ga

Hostel world 個啲

個排日本先有單係 airbnb 偷拍

返黎了

無知一問咩叫長短週

係咪做 teller

終於上水

隔週返五/六日

星期日番半日 隔星期番

放工了？

好難呀
吹吹下水 就唔點可以深入啲吹水

係 想去游下水

叫埋木星一齊

入佢中路 慾拒還迎
唔洗我教啦

即係點
係咪即係鈎引佢
咁痴線既

師父，唔係咁易架

你明佢講咩吖
即係點

喂 你做乜冇啦啦咁認真既
好難捉摸啊

梳... 成日都係認真係係d奇怪位
梳梳梳

力十應該冇睇過葉問

睇過啦
純粹念唔明點樣入佢中路姐
定係想講俾佢入中路吖

HeHe 入佢中路

今晚食kfc

你真識食

今晚去叫

好耐無食過

叫 好熱氣喎師兄

成日覺得kfc 唔抵食

加油呀見工

好多時食25蚊飯

係咪即係磨菇飯

加油 見工加油 返工加油

重有雞皇飯既 呢個世界好大架

好識食
蘑菇飯好正 再加個 翼

久唔久唔怕掛

係喔，唔夠飽

突然好大雨

唔係掛 邊區？

應該過雲雨
頭先沙田都落左陣

落雨咩 搭緊狗鐵

觀塘，好似停了

無帶遮

?
唔係，係第二度傾過下計姐

番黎啦 個個都走

唉一早講左...

來嘛 一齊吹下水 正面啲

講咩

今晚通宵
收工就見工，係公司沖埋涼🤘🏿

最後都係要食多個腸粉先夠飽

習慣下自己一個人嘛 乖

都係個句 見工加油

我都唔明...

正常 叫雞邊夠飽 男人老狗

好癲 通宵見工 仲有精神

點解同美沙傾過下都唔得

入得黎就係想網上搵人吹閒水

都係你最了解男人

玩命

只係見到個標題
"無朋友"
之後入到黎發現原來開POST 個個咁多朋友

應該會好殘

咩工要通宵見

啲朋友個個去哂拍拖 一條友冇街去

咁你識左美沙係咪就要quit post?

成班都偽毒 冇個真心
歡場無真愛 毒撚搭沉船

返完通宵去見呀

妹住去見工

閱讀理解零分

岩呀岩呀清

我唔信你做義工冇識到朋友

識唔到喎 咁點？
都話獨立義工多

啪定幾支保力達蠻牛

你都係虛偽既偽毒

你仲未講點解你咁鐘意做義工

本是同根生
相煎何太急

同你認真講 真毒係唔入呢啲post 哂氣

不要問 只要信

禾知 只係見你地講偽毒 加把口講
不過冇朋友同我出街都係真既

我在人間經已無朋友

我地唔係 朋友

二次元呢 ?

一樣 我同啲朋友散得就散 冇人陪食飯

見到啲朋友個個約女朋友
我都費事阻佢地

模型砌過 竟一怒拆開
良朋有過 我喝罵別來
明明喜歡 偏偏扼殺 難道我是怪胎

又嚇走左力十同美沙
講咩野真話 都叫你虛偽啲 最衰都係你

冇嘢做

少啲聽叫春歌啦 對你身心有益

冇朋友同我出街 thats true

呢到啲人都係
黎吹水啦

咁易嚇得走我你就想
食飯咋

如果有朋友
你出街想做咩

如果有四個朋友同你出街 你會安排咩節目？
我發現就算有人同我出街 去邊唔知邊到好 出黎唔知傾乜好 結果慢慢疏遠
其實我而家有好多節目想玩 但以前唔識安排 而家啲人散哂 太遲了

大家都係同樣問題

我身心都好好

因為呢個問題出現在一段時間
我本來以為問題只係無朋友
念念下原來就算有朋友
我都唔知點先維係到/有乜用

答案: 注定做毒獨

你開始明白點解我會做義工啦

唔明喎
你係想講做義工去幫毒獨

你都可以揾個女朋友

去做 手天使 ?

其中一個原因係想識一班人
用義工去維繫大家既友情

屌 講真話好撚辛苦 頭痛
以後唔撚講

咩料 會頭痛架咩
幾好吖識多d 人

但係冇做義工果時 咁佢地就唔係朋友？

如果撇除左budget 問題
我會想每個人提出一個活動 再一齊參與
譬如我會同佢地試下著踢死兔去聽古典樂

大家有咩人生目標想完成/試

我想早d 死
要自然個隻 唔痛既 安詳既
之後有人會幫我處理身後事 (當然我都唔想煩到人, 會俾定錢佢)

...

我都有諗過
不幸地孤獨終老 想70歲左右安樂死

支持香港安樂死合法化！！！！

唔係好明你想問乜
咁最基本都要識一班新既圈子啦 舊個啲已經過客 往後既野再傾啦

70歲太多喇
40年既人生就夠

讀緊書?
大學識囉 唔會好難架姐我念

辭左職先講 總之唔係返工啦

40 歲太早 未享受到最有錢果一刻
功能亦未衰退 仲可以食多啲囡囡

Keep唔到幾個

買兩罐啤或者汽水，係公園傾乜都得，咁又一晚

我無
所以答你唔到
我念4,5 個都會keep 到呱
如果係keep 既方法有問題 咁就算你係義工識都keep 唔耐

現實有咁理想就好 年中幾多個搞手死心

有乜好傾

佢地本身有自己既圈子 例如中學咁

約人食飯慘過叫人還錢

我地而家都係 不過有人唔飲酒咋嘛

totally agger.
i kniw that feel bro

仲有啲人好早訓

佢地唔需要我

乜都up下，吹水之嘛
傾下近期迷緊咩，打咩機，今日番工有幾咁on9，你有個fd 乜乜柒柒

迷緊西野力十

咩黎

咁就唯有藏愛在心田

斷估係一個人黎

希望新公司會識到朋友

力十好聽 不過相比起pop, 比較鐘意vocaloid 及翻唱
推 花たん & 鎖那

二次元定四次元架

唉

花たん 巴打識貨

一個人都有好處既
自己時間多左 用錢用少啲 訓多左

偽毒邊識呢啲野 唔好玩

當無需要用錢
幾多錢都係無用

有無聽第二幕

果然係偽毒
真毒係應該講二次元老婆

一條友住 一個去旅行
捐錢

嘩 屌你 我個心被你挖左出黎

三次元網絡歌手 識呢d先夠毒niconico

慳啲啦

二次元老婆咩料
假既都可以咁投入
咁不如話發夢入面既老婆

咩喎

咩事

偽毒唔明白架啦

慳啲啦x2

辭職主因

我平日都係捐錢當做義工

ぱないの

你咁引人地 又唔講點解辭職 去做義工

成份糧捐哂咩

最近預備轉工，發現自己社交圈子真係幾窄，即使離職都冇乜唔捨得，亦冇人會在意應該

出嚟做嘢，先發現人生真係幾寂寞

其實都講左好多
何解咄咄逼人？

介紹返 我個女

同道中人喎，入黎吹下水啦

有趣

捐d 囉
親力親為真係難d
始終真係好怪 去到又會被人撚狗咁撚
好心都要被人撚真係

除左呢度有人撚過你 ？

最憎物語系列

我矛迫你呀師兄

上一次係力十問架
只係好奇

曲線鬧某人

點解 我好鐘意諗d哲學

好啦

都唔係撚既
只係去到成碌葛咁 可有可無既存在
咁不如捐錢算

不如一齊去沙律之家做狗義工

你咁諗好大獲 唔怪得講埋啲40就想死既說話

憤清

小心抑鬱

其實幾希望你地會黎

我想架

hi there

我明 我去過

吉列斯曼

巴打讀緊書？
我都做緊全職廢青

扮乜啊屌

應該大部分義工團隊都係咁

事實冇番工 冇朋友出街

你就好 咁耐冇見都搵你

你意思冇人理？

嘩 四十多碼 右腳腳面拉弓 世界波啦
有今生冇來世啦呢啲 咁都搵得返

台妹一齊join 課程
係香港？

應該講緊兩個唔同既人黎？

閱讀理解100分 Yeah

潛陣先 等下個post

你條偽毒積下口德啦 咁你又唔係冇朋友 入post做咩呢

講笑啫 唔好走

冇人開post架啦 好似

坐高鐵落一落去見下

唔想做1001果個

自己stay behind囉 唔係嘛

我明呀
我仲有兩個星期毒撚要做
日日唔梳頭落街食飯

沖個涼就多左咁多人

瘋狂揸電單車 去台南離島玩都唔錯

都係一位豐盛人生

仲以為你唔番黎了

孝子呀 咁大個仲陪屋企人旅行

agger

點會

咪就係
好似愈來愈少人喎

食訓玩痾
不斷loop

無試過唔跟屋企人去旅行
一個人去咩唔通

唔好呀

我啲同學真係會
同事都會一個去旅行
反而我話我驚自己一個去 佢地笑柒我

頭一個星期都okay啲
第二個星期覺得自己成隻walking dead 咁
唔知做緊咩

呢啲真偽毒
睇住我啊大佬 靠你啊大佬

聽到都好感動
但係係你出錢請佢地去定係佢地出錢

其實係

帶佢去啲輕鬆既地方
多啲番酒店坐 唔好chur 咁盡

我都驚
但係而家唔都唔開心習慣
唔通成世都唔去旅行咩

一撚樣 哈哈

我英文唔錯
係覺得自己去驚出門在外病
成個trip冇人同我講野

咁你grad trip 點算

有緣狗場見

我知

都唔認得啦師兄
同埋啲時間又錯開左

呢樣野一樣有乜好

利申克服緊心理關卡希望 grad trip 可以獨遊歐洲

冇話過好啊

就黎完啦

係咪去到 reception 同佢講我想做義工就得架喇
我唔要再做一碌葛

Fb約

洋文 我怕醜

咪玩 歐洲冇人理英文幾差 溝通到就得

大師

最後倒數8 就完 post
有緣再見喇各位

靜左

幾好吖咁就變相提早 1001

我想沖涼啊 有冇人講下野 俾個post完 好頭好尾

5

4

3

2